班狗一直用緊救護車消防車開路

塞完路無耐就有救護車 消防車橫過

第一樣野就截停問下佢去邊

有可疑絕對唔好比佢地過

講真 有塞路都仲要駛入去？

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

手足 武運昌隆

香港人 報仇同反抗

唔係嗌完就算

哇如果直接痴釘落警車，佢地爆軑咪好危險，千奇唔好咁做

依家MK一堆救護車周街行
平日一晚聽到一兩次,依家係響足成晚

唔開又話阻住救護車

on9
明知塞路仲車入去就係個救護車長問題
又唔係塞出入醫院唯一一個出入口
又唔係第一日發生,上面應該有晒指引,洗撚開俾佢咩

就以MK為例 四通八達
讓乜撚姐